點解大巴黎個陣咁屈機都攞唔到歐聯？

點解大巴黎個陣咁屈機都攞唔到歐聯？

鏝都屈啦

點解利狗個陣咁二線都攞到歐聯？

艾馬利 杜曹
根本二線領隊

未見過有球隊夠膽打424
依隊野真係癡線

個個都想做主角

有波都唔傳

吹咩

個個唔回防大球星點會防守

真，仲有白蘭c，唔撚明點解會請埋啲2線領隊

奶共不得好死

請過安76
一樣敗走

安76係一線?

76唔係一線咁邊個一線？

羅渣士

賓尼迪斯

有雲加一半功力先講

唔係敗走
比皇馬挖走左

但去番歐聯就打番433